班死熱狗真係次次都以為拜水老撚馮

16年教主輸完又繼續要教主每個月課三皮搞到反目成仇

而家龍門難食留唔住d水魚客無錢繼續每個月課金比熱狗 又比熱狗當課金老撚馮逼人繼續比錢

班熱狗真係弱弱地智

沒有黃毓民 我們什麼都不是

唔怪得鄭松泰唔敢失去議席

到時失業無錢實比黃洋達發動文化脫貧大革職(文革)

逼鄭松泰退位 再搵班白卡熱狗強姦佢個嫩滑老婆 泰妹貞操不保都似

標題係科水 打錯

一星期前仲係教主前教主後
一星期後就叫狗主
咁樣幾好，可以好簡單淘汰一啲生命中唔重要、唔需要嘅人

不得不承認熱血幫左我地好多...

14年雨革佢地買物資買到無錢比柏洋打官司

大亨孭住59單大嘢更需要資源

樓主都幾25

熱血饅頭的秘方

排到而家都未審, 一定好撚大劑

大享真係背負咗好多

秦博+大雞樂+王姑娘算我哋熱民唯一收入來源

仲有陳到自己課自己既金呢

25 post 要push

push

拉

熱狗不嬲都係成班仆街黎